覺唔覺得范根 張穎康愈來愈老 又愈來愈柒？

愛我請留言已經有呢種感覺
燦爛的外母成個日日夜蒲嘅大陸仔咁樣

仲有個樣愈來愈奸同暴躁
已經演唔返以前嘅天然呆味道